[減肥日記] 我要自信

由中學開始就已經有啲肥，有個肚腩，到大學就再肥少少。之後去咗外國讀書，悶就食嘢填補空虛心靈，搞到體重直線上升，比大學嘅時候重咗5公斤（我估），呢度無磅，我都唔知自己宜家幾重，我諗過兩日都要買返個

我對自己身型好無自信，成日著衫都要遮遮掩掩，搞到個人好唔開心。我知自己好懶，heahea下咁，由細到大做嘢都三分鐘熱度，唔到最後關頭都唔認真，對啲無deadline但好重要嘅嘢一拖再拖，搞到一事無成。再咁落去我只會愈來愈肥，愈來愈失敗。我成日都想走出呢個深淵，做一直想做又無做嘅事，減肥係其中一樣。

好想可以建立運動習慣，做返個有目標有自信同健康嘅人，唔好再渾渾噩噩過活。

想喺度記錄返自己每日餐單同埋運動。

運動:一星期跑15k，隔日跑；兩至三日重訓/HIIT
飲食：計卡路里呢啲我覺得有啲麻煩，食七成飽算，戒糖戒零食
目標：半年減7kg，一年減10%體脂

初頭想循序漸進，頭兩個星期嘅運動目標會慢慢嚟

放棄嘅話就抵我一事無成，垃圾一件

以前我心態同你一樣，自從接觸健身之後改變哂
btw 一開波就HIIT，又冇人執姿勢，對新手幾大難度喎

留名學野

巴打 跟我方法啦 1星期減 4kg

早餐： 一隻蛋 只食蛋白
午餐： 食頽飯
晚餐： 菜+蛋

一日飲15-20杯水

係喎，我有個朋友有做開健身，叫佢幫下眼先。多謝你鼓勵呀

ps: 無做任何運動

15-20杯
可唔可以俾多餐碳水我，我怕一次去咁盡我堅持唔到
我自己煮就唔食蛋奶肉的，豆腐/豆類點睇？

豆腐好啊 不過其實你7日咩都唔食 只飲水 都減到7kg 仲幫你身體排埋毒

要減一定要食多蛋白質 少碳水
早兩年減過廿幾磅之後肥返
上個月開始減返 著重飲食
有時間就做gym打波
到而家都輕左十幾磅
希望可以繼續增肌減脂

唔敢試呀，我一定會餓到好唔開心之後反彈，我無諗住減得咁快呀，主要係想培養個可以持續嘅習慣

跳繩, 真係好work,
隔日跳45分鍾, 3個月瘦左差唔多10磅

好，我會食多啲蛋白質架啦，巴打宜家幾多磅？

講起飲食，我成日口痕就食生果，個肚係飽嘅但係好似好空虛咁，我覺得係咁樣搞到肥得勁快

可以一戰，唔使齋跑步咁悶，得閒搵條繩先

其實仲累過跑步 你連續跳100下 （ 1分鐘） 都累死 咪話45mins

如果你唔係要大隻只係燒脂, 跳繩我諗效果仲快過跑,
但係要堅持認真跳, 每次身體要run一段時間先會開始燒到脂肪,
唔好攰就停. 上youtube睇下片, 我都係咁
同埋淘寶買條好少少既繩(幾十蚊有交易)會跳得順好多,
而家D繩好鬼多學問, 唔似以前一條濕尻麻繩

平時有跑開步，之前跳左次，就不了，係超級攰，跳繩個強度絕對勁過跑步，跳繩個強度我估同跑步interval一樣，寧願跑步做體能都唔再跳

因為我跑步攰就想停低 有條繩發下發下逼自己未發夠X下唔準停

你一開始係揾教練?

係呀，遇其乜都唔識入gym 浪費時間，不如一開始搵個教練學好基本功先
同搵補習道理一樣

咁你係入GYM 搵果D PT上堂定出去揾?

我個教練唔係大場教練

食蛋唔食黃就知佢有幾on9

加油！

頭先輕輕跑咗3k，做唔返均速，成日上斜就要停下行下，好似chur唔起咁，唔係好chur但係好似個人好重咁，好沮喪 大學嗰陣都跑過10k，唔通兩三年就老到咁

希望Keep住跑體能會好返

啱啱終於買咗個磅